耶穌係青頭仔呀!!哈哈哈哈利路亞!!!!

處都未破你有咩資格死呀 屌你老母
噢 原來你老母都未破處
哈利路亞!!!!

哈利路亞!!!!

哈利路亞!!!

哈利路亞！

屌你巴打係咪痴線架

哈利路亞！！！！！！

佢咁多女信眾分分鐘食唔少喎

佢自己扮正直叫人唔好性交
佢咪變撚左處膠囉!!哈利路亞！

哈利路亞！！！！

落地獄啦你

我情願落地獄都好過上天堂日日唱聖詩呀!!!!
哈利路亞！！！

哈利路亞！！

On9 佢出世嗰陣咪破咗佢老母處

用個頭破人處咁撚mk

咁巴打你係咪都用頭破你老母處

Sorry 無心 好奇一問

你係咪唔記得左佢老豆

咦係喎 自膠

睇黎樓主生活壓力大得制 痴撚左線

哈利路亞！！！